促請解散警隊

不知所謂，警黑勾結、嚴重瀆職！